🎊Itzy🎉原來LIA先係最正(個眼妝幫左好多) 笑個時好靚

不嬲成隊最正係佢，第一次睇已經留意到

識貨

第二個一定係 藝智

yuna 笑而不語

爛啦

yuna個同啲牙

推

幾型

鐘意Yuna同柳真。柳真型型地無得輸。不過呢排睇新聞先知本身係無yuna，個c位係somi

抵呀 好波

JYP含住金所時出道都比你燈死既話我冇野好講

收皮啦 我咁好眼光 一推廣個啲都一定紅

金娜英

邊位 我唔識

Yeji=破產版熊

屌打熊

最肉酸就係佢

。驗眼啦

屌你條傻鳩又燈